究竟係我唔啱，定係阿媽唔啱？

話說我已經21歲女仔

點解阿媽仲要管我咁多？

每次嘈交

一係打我

一係趕我出門口

我不知幾想搬出去住

但如果搬出去住 一定反面

首先係，今日我拎左一大堆淘寶衫翻黎

十幾件左右 先500蚊

點知佢見到又比佢鬧

因為佢話我已經有成100幾件衫

但係女仔鐘意打扮 買衫 有咩問題？

仲要我阿媽自己都有成百件衫

佢自己平時都會買 買得仲貴過我

加上

我d衫都係一直累積落黎，由中學到宜家

去個旅行又要比佢鬧

又唔比我同男朋友去旅行

買左隻狗翻黎又要比佢鬧

又唔比我出面過夜

又唔比我夜翻屋企，12點後會鎖屋企度門

我學費又唔肯幫我交

叫老豆交曬 明明佢都有責任

所以我早知借政府錢好過

我宜家year3點可以借錢？

成日話話話

煩到死

我覺得同佢得血緣關係

如果講感情真係冇咩⋯⋯

唉

母親節開post屌母親

因為佢係呢日嘈我

同我扑野轉運

100件衫 痴撚線

扑完同我扑

你既情境有D似我以前ex
只能講你啊媽同你溝通唔夠,佢唔明你,你唔明佢

睇返你d post, d經歷同我ex差唔多, 但次序上有D唔同, 同埋出軌既唔係我

好！我上網睇下
不想再依賴父母

都分手半年了

手足又撚狗

大家都有唔啱

我丫媽好不接受人地既意見

只係將自己個套 套落我度

講極都唔聽！

點解唔可以兩個都啱唔晒呢

我都有少少的

今日拎左一件淘寶衫返黎，已經俾老母屌太多衫
你十件衫呀，不孝女
不過你呀媽都係唔抵幫個ｄ人黎

孝順女

我都係 佢分手後一星期後已有新男友

我出黎做緊野，老豆老母都係咁對我
淘寶zalora買幾件衫就係咁串9我有錢，佢自己件件都過千
仲係咁屈我比屋企開支(我有比家用)
唔肯比就話我拎錢貼仔

買隻狗都唔講聲

買左隻狗翻黎你有無問屋企人意見先?
個屋企佢都有份你無啦啦帶隻狗返去都無尊重佢啦
你21歲仲要幫你交學費，仲要鬧老母唔幫你真係正宗小學雞。
返去讀小學揾補習老師啦